Long Live the Queen

The Queen managed to make it to Grenfell Tower and people are making an important point about 'security'